有無人睇緊Tiger woods 準備登基

觀眾好high

超過十年了

要贏冠軍就no la
Peak 都係30幾咁上下

屌你，臨尾都要嚇一嚇

One of the all-time best comeback!

睇完頭9見molinari咁穩定訓左，點知後9有兩隻double bogey
woods相隔11年再贏grand slam,係咪一項紀錄？